週中訪談:一千萬一晚？莊思敏yes定no

咁嘅整容老雞$300我都要諗諗

冇人想知

佢老豆大把錢使乜

一千萬我屌莊思娜仲好
大波幾多

有一千萬洗屌個閪女人咩

我以為收一千萬添